+++
date = '2022-06-17'
slug = '9119c67bb61a7f375e4430b62c800198'
tags = ['twitter']
title = 'Que se trate en el congreso la revisión de la'
+++
Que se trate en el congreso la revisión de la ley de salud mental @MonicaFein @DrDanielGollan @ManziRubenOk #HablemosDeSaludMental - Sign the Petition! https://t.co/8W6mW6EUnR via @ChangeorgAR
